雲海：警方多年來破獲既毒品，係‘俾啲警務人員自己hi哂‘，或者賣番出去？！

好嚴重指控喎

門徒都有講 賣左比台灣佬

唔出奇
掃完你場 自己賣番
都唔係第一日知既事

佢唔係用"我估""我覺得"
唔怕俾狗告誹謗睇戲有晒證據證人喎

就係見佢講到咁白先出奇

雲海唔洗質疑啦

同駁命來電劇情一樣 黑警販毒

佢有獨家料唔出奇喎

要求警方立即回應
還警方一個清白

高雄呀！

頭盔都唔戴，佢怕唔怕比人買起

4點鐘出奇不意問呢啲會點

唔通黃大仙猝死嗰單
唔係因為感冒?

推

可能佢收到確實既消至少肯定班狗冇寫log book 先咁樣講，唔理班狗點處理毒品佢地都解釋唔到點解22年來都冇寫log book

事到如今, 所有野都唔意外啦

謝sir：手頭上冇呢方面資料，要了解左先

流鼻水

雲海背景咁大唔怕

真係唔出奇

話晒都係錢黎

D錢擺左係邊真係冇人知

之前好似有個黑社會話冼家強掃完毒拎左出鴨寮街賣 唔係好記得

台灣邊度呀！

點解死差佬打人打得咁狠
係咪有無限體力

之前套laughing哥電影（上網免費睇的）
好似係呢個劇情
差佬同毒犯合作
起到毒品拉完人就放返啲毒品俾毒犯再用

而家發顛果 d 魔狗

原來啲藍絲話暴徒high咗嘢係真嘅

雲海講得實有啲原因

賣淨少少 拎黎砌生豬肉 警方有行之有效嘅機制砌人生豬肉

高雄呀

核彈

無資料，唔方便透露

即刻提出點算毒品量 還警隊清白

只要有1g或者一粒塵少咗你都告佢唔入
無寫logbook 班黑警亦都唔敢寫logbook
更何況 呢啲事點會無發生
之前架高層eu有幾撚多喺架車度

唔出奇，班狗次次出閘打人都瘋狂到似hi野咁款

賣俾黑社會賺錢

雲海屋企人有深紅，背景可能厲害過一二哥

睇下佢地同白衫人咁fd都知係一齊搵大錢